同志們，毛語錄不可忘。記著我們心中的紅太陽！

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

· 如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。

敵人一天天爛下去,我們一天天好起來

-- 毛澤東